熱刺今次比咗幾多錢

手球當入
無offside屈人offside
CLS

咁都叫手球

我個名叫做回憶小子 我宜家好嬲 搵心理下我huh

驗眼啦傻鳩

我地熱刺有撚錢比咩，擺到明最城過唔足數比人搞啦